<h2> Oi gente, Eu sou o Carlos Vinicius Monteiro de Souza. <img src="https://github.com/souvikguria98/souvikguria98/blob/master/Hi.gif" width="25"></h2>

<h3> 📡&nbsp; Se quiser me contatar, conversar ou só trocar uma ideia, aqui estão algumas vias disponíveis : </h3>

&nbsp; <a href="https://twitter.com/CarlosViniMS1/" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.icons8.com/clouds/90/4a90e2/twitter.png"/></a>
&nbsp; <a href="https://www.instagram.com/CarlosViniMSouza/" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.icons8.com/clouds/90/4a90e2/instagram-new--v2.png"/></a>
&nbsp; <a href="https://www.linkedin.com/in/carlos-souza-technology/" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.icons8.com/clouds/90/4a90e2/linkedin.png"/></a>
&nbsp; <a href="mailto:vinicius.souza5530@gmail.com" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.icons8.com/clouds/90/4a90e2/gmail.png"/></a>
&nbsp; <a href="https://www.facebook.com/profile.php?id=100066752509880" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.icons8.com/clouds/90/000000/facebook-new.png"/></a>
&nbsp; <a href="https://app.rocketseat.com.br/me/carlos-vinicius-monteiro-de-souza-05677" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.icons8.com/clouds/90/4a90e2/rocket.png"/></a>
&nbsp; <a href="https://t.me/CarlosViniMSouza" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.icons8.com/clouds/90/000000/telegram-app.png"/></a>
&nbsp; <a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=5592992680331" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.icons8.com/clouds/90/000000/whatsapp.png"/></a>
  
<h2> 🌐&nbsp; Que tal tomarmos um bom ☕&nbsp; e fazer NetWork ?! ✌️🤓&nbsp; </h2>

<h3> 👨‍💼💻&nbsp; Sobre a minha pessoa : </h3>

### - 📖&nbsp; Estudando R e Python para Ciência de Dados e B.I;
### - 📚&nbsp; Focado em : Inteligência Artificial, Aprendizado Reforçado de Máquina, Big Data;
### - 🗺&nbsp; Idiomas : Inglês (Intermediário), Espanhol (Intermediário), Italiano (Básico);
### - 🎓&nbsp; Cursando Engenharia de Software no Instituto Federal do Amazonas;
### - 🛠&nbsp; Construindo a base da minha carreira em T.I;
### - 🖖&nbsp; Gosto de participar de eventos sobre tecnologias e fazer network com qualquer dev;
### - 🖥&nbsp; Passatempos : Jogos, Filmes de ação e Aprender algo novo;
### - ☕&nbsp; Café para mim é algo muito importante (melhor do que ver um projeto pronto, é uma bom coffee);


<h3>.</h3>

<h3> :electron:&nbsp; Competências Técnicas : </h3>

### - 💻&nbsp; Linguagens de Programação
<img alt="Python" src="https://img.shields.io/badge/-Python-007ACC?style=flat-square&logo=Python&logoColor=white" href="https://www.python.org/"/> |
<img alt="R" src="https://img.shields.io/badge/-R-2088FF?style=flat-square&logo=R&logoColor=white" href="https://www.r-project.org/"/> |
<img alt="JavaScript" src="https://img.shields.io/badge/-JavaScript-F7B93E?style=flat-square&logo=JavaScript&logoColor=white" href="https://www.javascript.com/"/> |
<img alt="Kotlin" src="https://img.shields.io/badge/-Kotlin-E10098?style=flat-square&logo=Kotlin&logoColor=white" href="https://kotlinlang.org/"/> |
<img alt="C++" src="https://img.shields.io/badge/-C++_Language-232F3E?style=flat-square&logo=C%2B%2B&logoColor=white" href="https://docs.microsoft.com/en-us/cpp/?view=msvc-160"/> |
<img alt="C" src="https://img.shields.io/badge/-C_Language-232F3E?style=flat-square&logo=C&logoColor=white" href="https://docs.microsoft.com/en-us/cpp/?view=msvc-160"/> |
<img alt="Java" src="https://img.shields.io/badge/Java-%23007396.svg?logo=java&logoColor=white" href="https://www.java.com/pt-BR/"/> |
<img alt="HTML" src="https://img.shields.io/badge/HTML%20-%23E34F26.svg?logo=html5&logoColor=white" href="" /> |
<img alt="CSS" src="https://img.shields.io/badge/CSS%20-%231572B6.svg?logo=css3&logoColor=white" href=""/> |
<img alt="MarkDown" src="https://img.shields.io/badge/Markdown-%23000000.svg?logo=markdown&logoColor=white" href="https://markdown.net.br/"/> |
<img alt="MarkDown" src="https://img.shields.io/badge/Node.js%20-%2343853D.svg?logo=node-dot-js&logoColor=white" href="https://nodejs.org/en/download/"/> |

### - 🌐&nbsp; Bibliotecas e Ferramentas 
<img alt="Packages R" src="https://img.shields.io/badge/-Packages_R-2088FF?style=flat-square&logo=R&logoColor=white" href="https://cloud.r-project.org/"/> | 
<img alt="TypeScript" src="https://img.shields.io/badge/-TypeScript-007ACC?style=flat-square&logo=typescript&logoColor=white" href="https://www.typescriptlang.org/"/> |
<img alt="Apache Spark" src="https://img.shields.io/badge/-Apache_Spark-FB542B?style=flat-square&logo=apache-spark&logoColor=white" href="https://spark.apache.org/"/> | 
<img alt="GitHub Actions" src="https://img.shields.io/badge/GitHub%20Actions%20-%232671E5.svg?logo=github%20actions&logoColor=white" href="https://docs.github.com/en/actions"/> | 
<img alt="Numpy" src="https://img.shields.io/badge/Numpy%20-%23013243.svg?logo=numpy&logoColor=white" href="https://numpy.org/"/> | 
<img alt="Pandas" src="https://img.shields.io/badge/Pandas%20-%23150458.svg?logo=pandas&logoColor=white" href="https://pandas.pydata.org/docs/user_guide/index.html#user-guide"/> | 
<img alt="Seaborn" src="https://seaborn.pydata.org/_static/logo-wide-lightbg.svg" href="https://seaborn.pydata.org/#" width="60"/> | 
<img alt="TensorFlow" src="https://img.shields.io/badge/TensorFlow%20-%23FF6F00.svg?logo=TensorFlow&logoColor=white" href="https://www.tensorflow.org/"/> | 
<img alt="Selenium" src="https://img.shields.io/badge/Selenium%20-%2302569B.svg?logo=Selenium&logoColor=white" href="https://www.selenium.dev/selenium-ide/"/> | 
<img alt="Selenium" src="https://img.shields.io/badge/Selenium%20-%2302569B.svg?logo=Selenium&logoColor=white" href="https://www.selenium.dev/selenium-ide/"/> |
<img alt="Plotly" src="https://img.shields.io/badge/Plotly%20-21759B.svg?logo=Plotly&logoColor=white" href="https://plotly.com/"/> |
<img alt="Postman" src="https://img.shields.io/badge/Postman-FF6C37?logo=postman&logoColor=white" href="https://www.postman.com/"/> |
<img alt="Power BI" src="https://img.shields.io/badge/Power_BI-%23E39842.svg?logo=Power%20BI" href="https://powerbi.microsoft.com/pt-br/what-is-power-bi/"/> |
<img alt="Terminal Linux" src="https://img.shields.io/badge/Terminal_Linux%20-%23121011.svg?logo=gnu-bash&logoColor=white" href="" /> |
<img alt="Git" src="https://img.shields.io/badge/Git%20-%23F05033.svg?logo=git&logoColor=white" href="https://git-scm.com/" /> |

### - 🛢&nbsp; Bancos de Dados e Serviços em Nuvem
<img alt="Azure" src="https://img.shields.io/badge/-Microsoft_Azure-45b8d8?style=flat-square&logo=microsoft-azure&logoColor=white" href="https://azure.microsoft.com/pt-br/"/> | 
<img alt="MongoDB" src="https://img.shields.io/badge/-MongoDB-13aa52?style=flat-square&logo=mongodb&logoColor=white" href="https://www.mongodb.com/"/> | 
<img alt="SQL Server" src="https://img.shields.io/badge/-SQL_Server_Microsoft-46a2f1?style=flat-square&logo=Microsoft-SQL-Server&logoColor=white" href="https://www.microsoft.com/pt-br/sql-server"/> | 
<img alt="Visual Studio" src="https://img.shields.io/badge/-Visual_Studio_Microsoft-3b2e5a?style=flat-square&logo=Visual-Studio&logoColor=white" href="https://visualstudio.microsoft.com/pt-br/"/> |
<img alt="IBM Cloud" src="https://img.shields.io/badge/IBM_Cloud-21759B?logo=ibm&logoColor=white" href="https://cloud.ibm.com/login"/> |
<img alt="PostgreSQL" src="https://img.shields.io/badge/PostgreSQL-%23316192.svg?logo=postgresql&logoColor=white" href="https://www.postgresql.org/"/> |

### - ⚒&nbsp; Ambientes de Desenvolvimento Integrados - IDE's
<img alt="Anaconda" src="https://img.shields.io/badge/-Anaconda-13aa52?style=flat-square&logo=anaconda&logoColor=white" href="https://www.anaconda.com/blog"/> | 
<img alt="RStudio" src="https://img.shields.io/badge/-RStudio-8DD6F9?style=flat-square&logo=rstudio&logoColor=white" href="https://www.rstudio.com/"/> | 
<img alt="VS Code" src="https://img.shields.io/badge/-VS_Code-45b8d8?style=flat-square&logo=visual-studio-code&logoColor=white" href="https://code.visualstudio.com/"/> | 
<img alt="Intellij Idea" src="https://img.shields.io/badge/-IntelliJ_IDEA-3b2e5a?style=flat-square&logo=IntelliJ-IDEA&logoColor=white" href="https://www.jetbrains.com/idea/"/> | 
<img alt="PyCharm" src="https://img.shields.io/badge/-PyCharm-003f2c?style=flat-square&logo=PyCharm&logoColor=white" href="https://www.jetbrains.com/pycharm/"/> | 
<img alt="Eclipse" src="https://img.shields.io/badge/-Eclipse-3b2e5a?style=flat-square&logo=Eclipse&logoColor=white" href="https://www.eclipse.org/ide/"/> |
<img alt="Android Studio" src="https://img.shields.io/badge/Android%20Studio-008678.svg?logo=android-studio&logoColor=white" href="https://developer.android.com/studio"/> |
<img alt="NetBeans" src="https://img.shields.io/badge/-NetBeans-45b8d8?style=flat-square&logo=apache-netbeans-ide&logoColor=white" href="https://netbeans.apache.org/"/> |
<img alt="Jupyter Notebook" src="https://img.shields.io/badge/-Jupyter_Notebook-FB542B?style=flat-square&logo=Jupyter&logoColor=white" href="https://jupyter.org/index.html"/> |

<h3>.</h3>

<h3> 🗃&nbsp; Minhas Contribuições : </h3>

[![ReadMe Card](https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=iuricode&repo=recursos-gratuitos&theme=dracula)](https://github.com/iuricode/recursos-gratuitos)
[![ReadMe Card](https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=gabrielcmarinho&repo=links-uteis&theme=dracula)](https://github.com/gabrielcmarinho/links-uteis)

[![ReadMe Card](https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=Lorenalgm&repo=hackathon-dicas&theme=dracula)](https://github.com/Lorenalgm/hackathon-dicas)
[![ReadMe Card](https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=geekcomputers&repo=Python&theme=dracula)](https://github.com/geekcomputers/Python)

[![ReadMe Card](https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=perifacode&repo=conteudo-gratuito&theme=dracula)](https://github.com/perifacode/conteudo-gratuito)
[![ReadMe Card](https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=dmpe&repo=R&theme=dracula)](https://github.com/dmpe/R)

[![ReadMe Card](https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=EddieHubCommunity&repo=awesome-github-profiles&theme=dracula)](https://github.com/EddieHubCommunity/awesome-github-profiles)
[![ReadMe Card](https://github-readme-stats.vercel.app/api/pin/?username=kelvins&repo=Algoritmos-e-Estruturas-de-Dados&theme=dracula)](https://github.com/kelvins/Algoritmos-e-Estruturas-de-Dados)

<h3>.</h3>
